多唔多人都係邊緣人?

我好似由細到大都係邊緣人
雖然都有識過朋友, 但就係有種同人距離好遠, 透明,俾人遺忘嘅感覺
試過有個5,6人個嘅圈子, 每次有人生日都會整蛋糕慶祝, 但有年就係冇我份
又例如玩狼人大家唔會懷疑我 酒game 唔會指我飲 大家唔會expect 我玩到好放
有個仲灰, 無聊試玩嗰d mk ig link叫人匿名講吓點睇你或者有咩問題想問
點知明明我都有四五百followers 但無論係條link 定平時post 相都冇人留言
又發現想買野搵人傾吓一個人都諗唔到
一路都反思緊係咪自己對朋友嘅態度有問題

然後應該呢個post 都係冇人應我

大家唔會expect 我玩到好放
有冇諗過係咩原因?

我自己本身係朋友圈子入面都正正常常
大家想玩嘅會預我, 有心事都會搵我傾
但我係公司係孤獨精, 因為我好少講嘢
唔會主動識人, 大家都以為我係個好靜嘅人
但其實我對住班朋友係嘈到拆天, 結果依家做咗年半
除咗同team嘅之外, 一個熟少少嘅同事都冇

我想講嘅係
其實你入到一個圈子, 主唔主動真係好重要
而且你講到上面呢句
會唔會係你平時嘅舉動令人覺得你唔玩得?
又或者你真係太被動, 人地同你講一句你先應一句?
如果真係咁, 難免係容易被人遺忘
你自己都唔主動, 又點可以要求人地記得你?
但如果你已經好主動, 但佢地都係咁, 可以考慮下識新朋友

過節沒人約去玩
曾經所有時間都放在前女友身上
現在沒有什麼朋友
生日 過節 都自己過

可能真係唔夠主動 唔係幾識熱情啲對人
不過好多時講野唔知點解都會俾人無視
btw多謝你咁有心回咁長 個post有人回已讀好感動

邊緣人入嚟留個名

唔洗多謝
溝通永遠係雙向, 試下去主動啲表達自己
同時都好好諗下
其實依家同呢班朋友之間嘅相處方式係咪真係啱你

加油呀巴打

lm

我開車坐親都係窗口位

巴打個名
我一路都冇乜朋友，平時又毒又摺又怕生，好彩叫做有個圈子，每次見面都可以笑一餐，但有時係會有種距離感，跟唔上話題，始終畢咗業一段時間各自嘅圈子都變得唔同，一有呢種感覺我就會突然摺埋自己唔再講嘢，好彩圈子當中有幾個見到我禁就會聊下我，帶翻我入去。我有咩心事都會揾佢地，我覺得要同人交心首先要俾啲誠意，主動揾佢地傾下，始終都要有人肯踏出ㄧ步先，我相信佢地會感受到你嘅信任，從而加深友誼，依加佢地有事都會揾我傾下，咩都會講，當然前提係佢係信得過。

我喺絲，都算多朋友，但深交得3個(兩男一女，由幼稚園識到而家10幾年，似親人關係，絕對無可能會鐘意對方，因為大家都唔喺各人會鐘意嘅類型，而且我地屋企人都喺朋友同舊同學關係)，

自從15歲後，我地4個都喺唔同國家，一年只會見到3，4次，就算whatsapp都唔喺會日日傾，始終大家都有唔同時差同唔同生活圈子，一開始我都唔慣，但後尾自己都有新朋友，但總喺未去到可以傾心事嘅階段。

我知道我嘅新朋友，其實都好好，但總會覺得自己同佢地格格不入咁，

例如佢地鐘意成日去到邊都selfie ，但我唔係一個鐘意影相嘅人，我就負責幫佢地影下相。

又例如佢地鐘意出去飲嘢飲到爛醉，次次都要我送佢地返屋企，而我就鐘意自己喺屋企飲，慢慢飲，因為好怕嘈好怕多人嘅地方。

可能有一種人真喺外向孤獨患者，可以表面上好外向，同好多人都傾得到兩句，但內心其實好孤獨，覺得無人明自己。

其實我都有試過打開心窗同啲新朋友傾心事，但傾完佢地都喺話人生就喺咁就算，所以我都喺只會同佢地講下無聊嘢同開心嘢。

其實人越大越睇化，拍拖嘅拍拖，結婚嘅結婚，生仔嘅生仔，根本唔會再好似以前讀書時期咁會成日見成日傾，所以更加珍惜每年見到嗰2,3次，更加珍惜陪屋企人同另一半嘅時間。

人生無幾多個十年，最近有個好朋友發生意外，好突然就離開人世。

有時候，我都會諗可能聽日無啦啦我就死咗，我唔想自己有太多後悔嘅事。

想見咪約，想做咪做，唔好令自己後悔，人多數會為自己無做的事後悔，好少為自己做左嘅事後悔。

邊緣人留名

.

咁你都叫有個圈子阿
我連圈子都冇

唔知點解就算幾親近既朋友都總會有種距離感

我連朋友，屋企人都有距離感

就算對住伴侶都係咁, 好自然就會停喺某個位, 唔再行前

我
不過係自己有心咁做

我由細到大都冇攬過爸爸媽媽或者朋友
其實我好中意攬攬但唔敢
會同平時太大反差

咁我又唔會 男朋友係唯一0距離既人

Same here 即係會攬學生

中同都開始有距離。